TVB班人個腦係咪裝屎

屌你農曆新年都倒數
不如清明同鬼節都倒數呀

咪係 ... 好撚 ON 9 更何況 ... 子時係 23:00

係都 23:00 倒數啦